票數差距小於百分之一可重點 係咪慣例黎？

定係法律規定？